有無人有濕疹？

屌 我撚辛苦

樓主有無睇中醫？
我依幾個月個背脊都好撚痕
成日生左D 一粒粒

不過我果D都算係輕度 唔係好嚴重

無睇 搵左啲野搽下 因為係近依個月先開始生係啲易出汗嘅位

用死海海鹽 你可以連登到睇下個post